<?xml version="1.0"?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>21/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Original, visionário e independente. Gosta de inovar, pensar fora da caixa e lutar por causas coletivas.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Sonhador, empático e artístico. Vive com o coração e a imaginação, sendo muito sensível ao mundo ao redor.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Impulsivo, corajoso e cheio de energia. Gosta de liderar e agir com rapidez, mas pode ser impaciente.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>Estável, confiável e amante do conforto. Valoriza a segurança e tem forte ligação com o prazer e a beleza.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>Comunicativo, curioso e versátil. Adora aprender, conversar e está sempre em busca de novidades.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Emocional, protetor e intuitivo. Valoriza a família, o lar e é muito sensível às emoções dos outros.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Confiante, carismático e generoso. Gosta de brilhar, liderar e ser reconhecido por seus talentos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Organizado, prático e detalhista. Tem uma mente analítica e busca sempre a perfeição em tudo que faz</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Diplomático, elegante e sociável. Busca equilíbrio e harmonia, valorizando a beleza e os relacionamentos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Intenso, misterioso e determinado. É emocionalmente profundo e possui grande poder de transformação.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>Aventureiro, otimista e filosófico. Ama a liberdade, viajar e expandir seus horizontes.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>20/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Responsável, ambicioso e disciplinado. Foca em metas a longo prazo e valoriza o esforço e a realização.</descricao>
    </signo>
</signos>